Malá stara babička lezí na posteli .
Zena sedí na čreslo a se divá na televizi .
Muz sedí na židi a čte .
Manetofon sedi na škřini .
Na obrazku je kočka .
Vzadu napravo je stůl .
Televize je ve malý stole .
